兩個鐘後考棍波 有咩要特別注意🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

朝早學完車，喺條街到無野做，上嚟問下各位高手有咩注意，同R下水吹。

一定要多望鏡，佢冇得tick你鳩望，但可以tick你冇望
慢放極力子
留意死車，跟足步驟做
唔好貪快，有的士/小巴記得讓左佢先，你唔讓佢閘鳩你就玩完
小心死廢老鳩過馬路

唔好小兒麻痺

準備定下次報名嘅程序

Btw唔洗諗太多 呢啲野要講少少運氣 加油

咁撚熱搵個地方涼下冷氣坐到夠鐘個心定d 啦。坐唔定就叫架的士幾條路線行去行幾個圈睇下邊度死車多留意下

揸車果時攝1千蚊比個考官

記得時不時拎頭望鏡
望盲眼位要成個身拎後
停車開車記得望中鏡
過線望左右鏡
要識判斷d小巴巴士埋站幾耐先出得黎
驚既直頭停低等佢地出左黎先繼續揸

多謝🙏🏿
我想問 如果我唔小心踩左極力子，又未需要轉波，我應該轉翻一波，定就咁放腳扮無事，會唔會當我空波行？

準備考多次

望鏡唔好眼尾’筲’到就算 動作要大啲

1千 會唔會太少？然後被佢告我

特登琴日忍住唔打飛機，應該無事嘅😝😝

咩年代

佢會剔你不恰當使用極力子

5千最盡 同考官講無得再加

咁我即刻肥咗？無彎轉？

就咁講當然叫你唔好咁做啦
但正常行車唔會冇啦啦落一波，除非要好慢速行駛。如正常路段落1波會tick你波段不正確

如果你好快意識到唔需要轉，快快手放腳較好。當然唔係3.4秒咁耐，咁就一定空波滑行

明白！我會努力㗎啦！💪🏿💪🏿💪🏿💪🏿

睇得出樓主係太有信心上黎撚下我地

停車等轉燈記得都要雙手握軚，到入波先好左手離開軚盤
比d耐性，考車冇限時，一貪快就會衰

細tick黎姐冇事嘅 總之你放鬆同小心就得

5 5波啦，身邊好多人考第一次都肥，真心想知多啲😐

留名，就黎都考

等咗年半，排好耐🤢🤢 加油！

Trivago: 記住，唔好撞車

addoil

個官係考你冇左個師傅係格黎你都舞得掂架車

當自己一個人守住規則咁出車就OK

好多人冇突發野都fail因為個官覺得你

Focus係晒佢支筆而唔係四週圍

月經問題洗唔洗一定要上3波一次？

我考天光道嗰日多車多人冇上過都pass

總之你要做到安安全全帶佢行一圈就多數掂

係我就唔上黎問
個個要你小心依樣嗰樣,一陣仲亂

上次考迦密村街個時過死車，望鏡唔合時，結果一個大tick肥咗 後日再戰澤安

考牌真係慢慢都得，一急就易肥

準備510

Touch wood啦，未考就咒我

唔好心急，睇清楚先開車

用力俾油，上到三波就無咩好怕

都唔係嘅，其他人考到實有一啲位我地無留意，知多啲無壞嘅🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

記得一二一二隻腳

準備2000蚊備考官

頂...坐到好眼瞓😣😣😣

都係望鏡望路面，無咩車就上3波
記得考完要熄匙

官：510夠啦，自己比運輸處

考完記得熄匙入1波

記住直路上一次三波

起斜路車頭向下入R波，向上入1波

重未報平安🤭

未考呀，好緊張呀😣😣😣

帶住址證明

小心甩尾啊!！！

要比心機囉 仲問 問問問 問撚夠未啊

加油

有咩事踩油再大叫屌你老母點撚樣揸車嫁

考邊個場?

當年就係死喺廢老手上

預備定510

考左兩次都衰三手調頭。。
點樣判斷自己真係廢鳩唔識舞棍

考邊

開車利是

三手掉頭果陣衰d咩

三手調頭唔識回呔.棍自都ㄧ樣唔夠位

俾啲時間學識睇位 下次努力

轉波要留要

當年灣岸MODE 四波推一波就肥左

第二手‘吞’尾個陣
個尾輪掂到壆。。
兩次都係咁
反而泊位同行街就無咩問題
比frd笑左好耐叫我渣廢牌算

三手可以衰啲咩？

冇睇鏡？

報平安，輕鬆1take😝😝
多謝各位高手比嘅提點🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

恭喜晒!!
聽日到我考喇

勁多驚險位，有啲無啦啦沖出嚟😣😣
一定要夠淡定！
加油！
Ps.隻腳緊張到有啲軟😵😵

就係有睇都衰
可能資質太差了

油塘呀🙆🏻‍♂️

羨慕樓主

諗住聽日會出口術
嘩!!前面個人突然衝出黎都有既,轉彎望下鏡同盲區

講哩啲😶😶😶😶

我覺得係關教練事🤔

係咪睇錯d乜

身邊全部1 take會好大壓力

當年返到考場衰on 9先肥... +_+ 搞到要考多次

你係咪街練呀，印象中駕院果個死練冇得輸架喎